(求屌醒)信任有冇可能重新建立？

三次都好多次wor
俾你發現埋都唔改
無啦

唔係出軌就算啦？

仲要有盡力挽回既話，證明仲愛你，係鍾意佢既話就見好就收啦。
接受唔到既話就早分早著，搵過個唔洗你降低自己standard 既人。